有無人勁到可以flirt朋友flirt到上床

巴打我準備要成為其中一個

少少難
唔係個個都係gay

放心，今次嘅目標係女仔嚟嘅

準備成點？

上到再講啦
你係上到唔會戇鳩鳩係到開Post啦

準備同佢獨處果陣開sex topic

上次係仔

上到我驚唔得閒分享

NoNoNo都係女

今次我決定放膽去flirt，
衰咗就監獄見啦

利申: 失敗嘅可能性係零呀

經常

你一定好有錢啦，巴打

都係公屋仔 只係搵得多啲啲
其實對方單身啱傾就得

暖男type?

點解衰左係監獄見？
你呢啲叫強姦Wor

傻豬，知唔定知性騷擾都要坐監架?
唔係你以為flirt女好安全無風險呀?

但願Flirt完可以全身而退
巴打，請祝福下我

lm

Lm

希望氹到解甲

Lm樓豬坐監

得，坐監通知你

仙人跳ready

無d咁嘅事

唔得咁點

咪鬼亂咁黎 逐步逐步試探下先
一陣frd都冇得做到時你就on99

到時會遞兩條煙俾你
費事樓豬係入邊過到好慘

跪低求佢

佢想你同佢一齊咁點

試探過，失敗應該無後果，
如果無frd做都無辦法，
唔試後悔一世

唔洗，一個tenga就夠

應該無話想同我一齊

好
俾個即棄tenga你

Thanks, 他日出獄一定報答你（拮你屎眼

想拮我？
我剪你咗你條jer仔呀

係咪朋友先，拮兩下都話唔得

唔係
我潔身自愛

試過 但係本身都係當溝女咁溝
用朋友嘅名義扑嘢囉
樓主嘅講法係本身做咗好耐朋友突然間想同對方上床？

屌過fd會好尷
利申過來人

有
本身因為想上床先做朋友

會冇朋友做的

今次...

咁樣架，明明互拮先係好朋友

睇到笑

係呀，見佢最近對波好似大咗，所以想揸下

咁我帶假鳩拮你
拮我就不了

會尷係因為你屌嘅次數唔夠多，
你三日唔埋兩日屌一次，
屌熟咗就無野架啦

心機巴

扑咗你仲想靜係做朋友

樓主係咪諗住咁樣黎flirt你朋友 係就建議你咪制 咁夾硬嚟好撚老尷

下次flirt仔好唔好?

好fd個個？

男女我都拮

lm 等後續

你唔鍾意我拮你後面我咪拮你前面囉

巴打示範下點flirt
想學野

無得食仲尷，你g唔g?

有差不多20年掛

我知啊 扑到未

靚仔乜都得

無咪技巧，都係講下咸濕新聞

你肯定咁樣講完就有得食？

扑到我仲開咩post

收皮呀
唔俾拮呀

我只係夠大膽

今次新target?

我諗大食定小食，揸下波應該ok嘅我估

試過野戰

下面唔用好易退化，要適時做下「運動」，身體先會健康

傻啦 果排成日扑 見到咪一樣會
佢有仔我有女 就算約出嚟認真做嘢都會尷
另一個又係 有幾次大班fd gathering都尷
雖然仲有contract 亦有時會出嚟扑 但都會尷 鬼叫大家都對對方副偈有留戀

我唔想身體健康

唔知呢

點氹?

咁純情架咩

咁易flirt到俾你揸仲洗鬼做20年朋友咩 呢啲嘢好講timing同鋪墊

仲有contract

我想，help me plz，心地善良而且人又靚嘅絲打

咁我係衰嘅，之前佢flirt我，我無食住上

笑咗，扑野有contract，奴隸協議?

唔怪得尷尬都繼續

自膠 打錯contact

唔扑可能要賠錢

教你少少 如果你真係想有進一步發展 最緊要係展示到你作為一個異性嘅魅力 等佢將你當為一名異性看待 未去到呢步之前 你同佢講咸野 佢只會覺得你係變態 你意圖太明顯啦 冷靜下先 用條丁黎諗野只會仲難用到條丁

我作為異性無咩魅力可言,
作為同性就好有魅力，
唔知點解?

有幾難間唔中都有女性朋友同我分享經驗，問我鐘意點玩，又表示自己口技幾勁

。。。呢個幫你唔到 你真係頂唔順咪flirt住同性先

你呢d朋友點識?點解我識唔到

計就我出 女就你屌

我天生就係受男人歡迎嘅男人，
但唔係女人鍾意嘅男人

同事/朋友既朋友

今次無叫你出計

幸福賓周

我記得冬天嚟既
係公園入面揾左個位吹水飲酒
大家各自飲左3枝大藍妹
條街人影一隻都冇
個女仔friend話好攰 幫佢按下個膊頭
咁好啦 按左十分鐘就繼續坐番低飲野
到我都覺得攰攰地 就叫番佢按 佢手細細
V字腳跨過我大脾企我面前按 企得好近個隻
我隻手就好衰咁放左入件衛衣出面 大約腰位
佢問我係咪好凍 我話係 就直放入衫裡面
大家靜左幾分鐘 我見佢又唔出聲
我就越摸越上 摸下兩粒linlin
佢臉都紅晒 就拉佢坐我大脾打車輪入正題

講住咁多先 諗番起都過引

識玩，你摸得佢舒服，自然任你摸

亦都飲左酒 易有feel 玩到冬天出汗

flirt 你老母
skr 你就有

搞掂未 有咩係 酒清解決唔到？

現代男女

唔洗flirt都有女性朋友送上門啦

睇樓主講野ON99咁
留名遲啲有女上黎開HI女學霸POST

無圖話你食左林鄭都得

屌你老母樓主
講咗成晚！屌到你個friend 未呀？

Friend 前性行為

我冇聽過言語上嘅性騷擾都要坐監
國安局拉你？

感覺上肯單獨出街嘅女性朋友其實都食得
有時製造少少曖昧 搵啲藉口捉手對望就錫得
樓豬醒牙 腰上波咁就埋牙

屌到未

可能比人拉左

監獄冇得上連登

flirt完又想冇手尾

其實點解要咁做

臭雞

好過你臭雞都無得屌

有冇得講下點flirt法

你真係無改錯名

你本身對佢有冇意

快啦重甜thx

我想食你

直接係公園

樓主已被捕

樓豬去左邊

等睇新聞

靚仔係易好多

普通男人都係要努力

樣柒先叫性騷擾

試過flirt到一個識左幾年，冇J過佢但唔熟既女性朋友幫我口爆，果種感覺好奇妙，由以禮相待去到幫你係咁含撚，個感覺真係唔識講...

講還講

試過引到個小學frd sp關係
超大波

幾百蚊都想慳

咁上果幾次都係仔？

幫你口爆即係你口爆佢定佢口爆你

Gay post

勁

我有老婆啦
臭雞

岩岩flirt到個朋友上床你問我答

我又要

咁不如你慳返啦

不如唔好理上面嗰個毒撚先
我想聽detail
由flirt去到上床嘅所有detail

唔係價錢問題
不是單純的肉體交易

錢唔係口問題咪
比兩三萬，即屌+談心

Fat天蔓

個feel 唔同
你諗下本身係朋友，可能間唔中會見
但係如果成班人一齊出街，又可以渣下佢
佢又唔可以表露出黎

錢是買不到的

毒撚ff最美好

根本同女仔傾計無論係咩關係都好易扯到sex方面上

好，我帶酒

合約精神

你叻我廢

比左，一樣加速做到上面D野
畀筆錢幫朋友
利申：行家

未食

未食，邊有圖

未呀

好心你毒撚就唔好ff 咁多啦頂

friended

你派膠定認真?

犯法NoNoNo

認真 我日日都問女同事今晚扑野夜唔夜 有事咩？
雖然可能佢想

未

正解

未咁快拉好唔好

你個Frd比我屌左啦琴晚

做得好

當然啦

依啲就有圖

好玩

同大陸打台灣一樣，準備緊

放心，未拉

新聞唔會報我食到女

總之就好刺激

後悔小學無keep女仔frd

唔同玩法

排隊啦

連登人精神分裂不是今日開始

利申:我都係

唔要

記得主動d

好撚柒威。

但如果人地告你，你就GG

主動倒酒

倒奶

我join得唔得

我幫手拓住

我負責食

其實唔係啲咩勁既事黎
你講到做個愛係件好困難好保守既事咁
雖然香港仲保守過大陸

排隊plz

每個人嘅遊戲難度都唔同

好勁

屌你老未睇睇下變左吹水大會

你想貼相放片我地睇?

樓主你由上年開po問意見 搞到依家仲未有進取 有冇諗過去叫住雞先

我地眾多連登仔會繼續幫樓主你推Post
推到你個Friend都睇到.....

屌你老母 成個阮兆祥咁

即係你之前屌過仔?

喺香港只要你有隻閪就唔愁無仔食

差少少，唔好提plz

其實做乜d人負評我，想flirt朋友有咩問題

講你本人啊，自拍嚟睇下

做乜要自拍，你係gay巴，對我有興趣?

唔好咁大聲

點解要收收埋埋?想食我咪大方d講出嚟

係因為講咁耐你都未update呀dllm

人一世物一世咪試下

Detail

有機會先啦

正仆街

大佬，見都未見到，up咩date

你要我wtsapp flirt?

成年喇wor
不如等到2047啦

sgnl啦

咩事，個post琴日開架

等我睇下佢有無用先

有喎

hall ball

你係咪應該檢討下自己

死毒撚悶到人offline瞓覺就喺度扮氹到人上床

「我今晚想屌你」

唔係熟/靚仔唔好亂咁講咸濕野FLIRT人
我公司個有條友就係又光頭個樣又咸濕以為同人好熟日日講咸濕笑話以為好好笑, D女係佢面前就哈哈哈, 背後就屌尻佢ON9仔

係0嘅話咁你咪做1囉，基嘅世界就係咁，下次到你做返0

真咖 一定係咁咖

檢咩討，人地唔like你要告你只係一念之差，唔好以為靚仔就一定無事

我扮咗d咩?

酒吧收曬

摸到佢turn on, 應該可以屌

啱呀

Gay巴好內行

一路好friend
咁啱嗰期大家失戀一齊去飲酒去玩
醉醉地佢就問今晚不如扑野
然後就扑左了

Netflix and Chill, 然後對望一下，搭下膊頭，冇影唔ok la

懂得互相安慰，你地果然係好朋友

冇影?失蹤?

Sor 打錯，冇野

係之前咁多次都係仔

之前都係女

有無流程聽下

有試過，識左多好多
有年聖誕大家都無拖拍就約去佢屋企飲野，
飲到唔知幾點突然就咀左，之後扑埋

第二朝大家扮無事

你最近對波大咗?可唔可以幫你度下

能成為密友大概總帶着愛

冇圖, 你話你綁撚住你老母, 再搵幾十隻狗屌爆佢都得啦

你想要咩圖?

佢點flirt你?

梗係睇你個friend啦
唔通睇你條柒頭咩
你個friend女仔嚟㗎嘛係咪？
你唔會咁癲攪gay掛我屌你老母

笑撚死
巴打好波 要遵守協議繼續扑

你會唔食住上？我唔信呀

你唔想睇我好嬲
本來打算share相你睇，
依家唔share（張相有我喺度

咁大膽拍你條J

睇你托柒咩屌你老母

咁巴你俾佢拍之後，俾咩反應佢?

朱古力

呢D只係揸跑車既富二代先有機會發生既事

窮撚唔可能會發生

一樣可以告你強姦

未試過上床
最多試過輸賭，佢輸左用手幫我打飛機

樣衰咪強姦

起碼未喺香港聽過女仔犯性騷擾，
女仔做主動安全好多，
男仔安心上馬

事後反面

你已經做得好好